去上水一定要戴口罩同消毒

大把潛伏帶菌者，大家小心，身體最緊要

Push1

Push2